
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Au début , les architectes qui ont anticipé la prise en compte des questions environnementales , tels Philippe Madec et Françoise-Hélène Jourda , étaient un peu seuls .
Entity Name (Type) :: Françoise-Hélène Jourda (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Au début , les architectes qui ont anticipé la prise en compte des questions environnementales , tels Philippe Madec et Françoise-Hélène Jourda , étaient un peu seuls .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Au début , les architectes qui ont anticipé la prise en compte des questions environnementales , tels Philippe Madec et Françoise-Hélène Jourda , étaient un peu seuls .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Au début , les architectes qui ont anticipé la prise en compte des questions environnementales , tels Philippe Madec et Françoise-Hélène Jourda , étaient un peu seuls .
No features found.

